請問咩叫兄弟爬山，各自努力？

不篤灰
不割蓆
不分化呢？

為咗一個獨立口號使唔使咁大火氣？
仲記唔記得當初嘅兄弟爬山？

如果嘈交，請回憶起呢幾句，佢支持我哋行到而家，跌跌撞撞走咗半年多

仲有捉鬼真係無意思，自己就係大台，值得去做就做，唔值就唔好去做，自己有智慧

最後請相信前線，對家進步同時，大家都進緊步
由初初陣地到be water 再到快閃，每一樣都學習緊

最後打氣，1月1見老土講句，堅持總會勝利，2020 煲底相擁

係港獨好大火氣，狂屌唔港獨嘅手足。

邊個同佢地係兄弟?